最後一日，做乜求美軍過來幫手，都咁少人簽？

就算未必成事都簽下啦
簽完拿拿臨share，叫多d人簽

自推

自推2

自推3

已簽

推